其實點解d私人聯賽唔整隻歐聯冠軍盃做獎盃

還掂d人都當自己踢緊頂級聯賽

無話唔得，利身浦都係花園街訂左個英超獎盃過幾個月用

邊有位擺

俾返賽會架嘛

你傻架

又咁講，其實整返隻靚啲嘅都好
香港地啲獎盃一般都柒到爆

點解樓主唔自已印銀紙
咁咪可以當正自已月薪幾千萬？